林鄭今次要follow習大大，趕絕低端人口！

據自由亞洲電台報道，河北、河南、山東、山西四省，加上天津及北京兩個直轄市，合共28個城市拒絕北京「低端人口」在當地開設「低端產業」，亦不接納他們在當地租房落戶。……

大批勞動階層被趕走，北京市亦漸漸出現問題。靠勞動階層撐起的電商、速遞及外賣及上網洗衣等服務，服務大部份都延遲或暫停。有在當地工作的外國人在網上表示，現時阿里巴巴的淘寶速遞要徵收額外的附加費。

自由亞洲電台/《世界日報》

不如將所有無物業嘅人趕走啦，我想睇吓到時啲有錢佬將層樓租俾邊個

利申無香港樓

無樓但有交租IS OK。

唔得，啲老屎忽話無樓就係廢青嘛，應該全部無樓嘅搬去大灣區住，我準備好租個港豬噢中港牌揸車落嚟返工㗎